人都死左，大家把口唔好咁賤啦！

跟你學姐

今晚已訓責所有口賤連登仔

我開完香檳慶祝完就會訓誡自己